{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112496",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 케이원(K one)호텔"
    },
    "text": "ソンタンケイワンホテルでは、毎日お客様に割引クーポンを提供しています。この割引クーポンは、ソンタンケイワンでのみ使用でき、毎日先着順で提供されます。予約をすぐにすれば使用できるクーポンですので、今すぐご利用ください！また、新型コロナウイルス感染症からの安全な利用のため、常時消毒を行っています。宿の客室数は計35室で、近くには1号線松炭駅があります。韓国語で案内サポートを提供しています。客室利用にあたってはWi-Fiやホテル級の寝具やリネン、アメニティなどを提供しており、客室内にはネットフリックスが無料で提供されています。また、LGピュリケア空気清浄機と高仕様ゲームが可能なPCが備えられています。客室にはスマート一体型ウォシュレットと充電用USBポート、スマートテレビも備えられており、インターネットやユーチューブ、携帯電話のミラーリングも可能です。ホテルでは様々なアメニティやレンタルアイテムを提供しており、お客様専用のセルフランドリールームやゲーム用ヘッドセット、ヘア用品などを無料でご利用いただけます。また、無料スナックバーも運営しており、様々なドリンクや水などが提供されています。ホテルの利用にあたっては、客室番号とデザインは状況によってランダムに割り当てられ、写真と異なる部屋が割り当てられることがあります。チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。また、客室タイプによって退室時間が異なる場合がありますので、ご注意ください。定められた基準を超過した入室はできず、ペットの同伴入室はできません。すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。また、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、ご両親と一緒に入室することができます。夜12時以降は騒音に注意していただき、周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。この宿の住所は京畿道平沢市炭縣路327番キル60です。ホテル内には広い駐車場があります。宿泊後のレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。松炭に位置するこの宿は、清潔で特典もたくさん受けられるコスパの良い宿で、客室のアップグレードも可能でPCの状態も良く、様々なスナックバーもご提供しております。駐車場とのアクセスも良いです。ただ、少し不親切な点が残念です。清潔で静かでリラックスできる良い空間です。一方、清潔状態が良くなく、備品管理も不十分な点が残念な宿ですが、レイトチェックアウトが可能で静かな雰囲気を望むなら、おすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンタンケイワンホテルでは割引クーポンを提供していますか？",
            "answer": "はい、ソンタンケイワンホテルでは毎日割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように利用できますか？",
            "answer": "クーポンはソンタンケイワンホテルでのみ使用できます。先着順で提供されるので、予約をすぐにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソンタンケイワンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソンタンケイワンホテルは平沢市炭縣路327番キル60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの近くには1号線松炭駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は計35室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語の案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはWi-Fiやホテル級の寝具やリネン、アメニティが提供されています。また、ネットフリックスが無料で利用できます。LGピュリケア空気清浄機と高仕様のゲームが可能なPCも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなアメニティやレンタルアイテムがありますか？",
            "answer": "ホテルではお客様専用のセルフランドリールームやゲーム用ヘッドセット、ヘア用品などのアメニティやレンタルアイテムを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は宿泊プランや客室タイプによって異なりますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルを利用する際は、客室番号やデザインが状況によってランダムに割り当てられることがあります。また、チェックアウト時間を超える場合や定められた基準を超えた入室は追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 820,
        "QA": 543
    }
}